我極度懷疑連登班小朋友去ocamp玩d game玩上腦

個個以為自己神探

咁你又有咩高見

以為咩案都係Detective game 劇情

高咩見呀
提提你班柒頭唔好跟車太貼咋

炒車炒到咁都仲敢吠

多謝樓豬提醒連登仔唔好跟車太貼
守法分+10

行過路過入黎睇下啦喂 繼指大後又一垃圾學店

（各位DSE雞唔該入一入黎）